香港人東亞精英 中國人東亞病夫 清楚了

香港人東亞精英 中國人東亞病夫 清楚了

星加玻 田熝驚

無錯

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

趁著群情激憤失業率高企的時機，鼓動他們革命是消滅支那唯一出路